建議公交車同地鐵 限一半人（包括企位）

建議公交車同地鐵 限一半人（包括企位）。。 點可以係地鐵那麼多人逼埋一齊， 一個中招打個乞嗤都幾大件事

公乜撚嘢交
支那仔

公交車，咁有冇私交車呀

魔鏡號限咗一半人
即係得返一條友
仲點扑嘢？只可以打飛機？

公交係咩體位？

限一半人
小心阻住黎生返工

咩叫魔鏡號？ 你住香港？我未聽過

大家忍讓下啦，要再精準咁防疫， 諗到咩野幫到大家都好啦

議員或者記者見到快啲提出

公你老母交

交風向學好廣東話先喇你

公交車

有冇肛交車

走啦支那仔

我係香港人黎， 發文之前無耐聽視頻聽過公交車呢三個字， 發po潛意識打了公交車， 我當然知我地香港叫巴士啦

同埋可唔可以唔好跑題 同同我想討論嘅要點完全唔同

公你老母

你老母就雜交車

樓主係著名5毛
可以已讀不回

公你老母個交，潛你老母個意識

樓主用嘅字有一半都係支那字

搭開肛交車

要求修例容許行人衝紅燈
太多人企喺安全島等過馬路都會增加受感染風險

巴士党铁有爆過咩
總之我嘅訴求就係想返工
啲人咪一樣堆喺月台巴士站度
呢啲on9建議阻鳩住哂 拉

幾個月來啲pr質素好撚低

你穿曬煲喎 又公交 又視頻

乜撚嘢叫公交車

香港人咁撚鍾意番工邊個同你咁玩?
企位點為止一半? 邊個負責睇?

又發文 笑死

有冇群交車

發文？
視頻？
發你乜撚？

跑你老母題

有無雜交車

跑你老母題咩屌你老母

跑題！正！

巴士地鐵取消企位先啦
之後再隔位/隔行坐

地鐵人員囉 同埋地下加d格仔，每人企係個格仔之內. 每個點加多d人手，又可以幫人就業

雜交車 濫交車

你老母就係公交車，任上個隻

老鐵666

hi sir

癲撚夠未呀, 同埋乜撚野叫""地鐵人員"
未上車點睇清個地下有冇人?
你想每個車箱要一個"地鐵人員"幫你睇?
一架車要十幾廿個, 又創造成千個職位
上咗見冇位架車都開咗啦

夠啦...好煩
係咪要每次發文前都要翻字典...
唔好離題啦. 我講離題啦得未

樓豬支那仔100%無誤

視你老母頻咩
支那仔

跑你老母題咩
返支那啦

翻你老母字典咩
支那仔

公交？

難分真與假

發咩po呀? 你知唔知我地點講野架?